曹柔理(油膩) 透明人間 攝石人

屌 柔E真係好慘 牙降就冇人杯

彩演使唔使呀 人醜心更醜

11個都冇理佢……

又多張西女人GIF

牙油做錯啲咩呀

牙演勁惡死
巧驚驚

我柔

仲尷過關家姐

彩演都杯人，屌你老母

嫌棄到 見到曱甴咁樣

行過都要俾你屌 看圖作文啊依家

wa我奈子勁qq!!!!!!!!!❤

佢本身唱緊 點知大主唱又爭住唱收咗佢皮

元英都回頭望一望個第12名，唔知佢做咩要啤柔E

Nako 好可愛
Nako 本身已經唱得少架啦
洗撚妳柔b幫手唱咩

隻醜八怪眼超超無話錯佢

唔通你撞到已經日日都見嘅同事都要烚熟狗頭咁打招呼咩

做咩牙柔比人杯

都唔係眼超超啦

唔洗問點解啦

下 5g點解wor